有冇巴打覺得自己可以打撚死曹星如？

超蠅量級
渣架

：覺得自己絕對夠打
俾曹星如打撚死

有人問我
喂阿rex, 你會打拳打到幾歲呀
我會用美國萬通
供5年 拎1世

芝娃娃再好打都係芝娃娃

比人話蝦細蚊囝

TAT gor can one punch him to ICU.

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪

佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉

不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型

所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」

「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲

有腹肌唔等於有力量

我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間

成班同學企哂係側邊睇

佢就除左件校服

成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋

但完全同腹肌冇關

讓佢單手都打撚死佢啦 咁細隻

打唔死嗰啲可以去申請相殘津貼

我真係笑到有腹肌

世界情色王

彪哥出水呀
想跟你搵食

大大聲喺港鐵笑左出聲，俾好多人望住

蠅量勁極都有限啦，年中都打死唔少烏蠅，可見我力量與速度既水平有幾高。
誇張D講句，就算佢識分身都唔會係我對手，無論黎幾多個星如，垃圾始終都係垃圾。

打過啦
無料既

豬sir

認真 條友無乜料 讓佢一隻手都得

師兄太令仔

我都幾肯定佢捱唔到我一拳

其實輕量級係咪比重量級少KO好多?

感覺上重量級中一拳就好易收皮
輕量級互中幾拳都冇事咁